求ukulele樂譜生成網 (用結他譜轉)

網上大多數譜都係結他譜
有冇網可以將結他譜直接轉做ukulele?

chord定tab?

兩種都好呀, 不過鍾意chord會易上手d
好多新出廣東歌都想鰱

chord既話咪一鳩樣

長知識 仲以為4線5線唔一樣
番去果陣試下先